[
    {
        "id":1,
        "grade":"Graad 6",
        "subject":"Lewensvaardigheid",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Positiewe selfagting",
        "category":"Flitskaarte",
        "question":"Wat is adolessensie?",
        "answer":"Die tydperk tussen kinderjare en volwassenheid."       
    },
    {
        "id":2,
        "grade":"Graad 6",
        "subject":"Lewensvaardigheid",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Positiewe selfagting",
        "category":"Flitskaarte",
        "question":"Wat is puberteit?",
        "answer":"Die stadium waarin 'n kind se liggaam verander en ontwikkel na volwassenheid, en kinders kan voortbring."       
    },
    {
        "id":3,
        "grade":"Graad 6",
        "subject":"Lewensvaardigheid",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Positiewe selfagting",
        "category":"Flitskaarte",
        "question":"Wat is hormone?",
        "answer":"'n Stof wat deur die liggaam geproduseer word."       
    },
    {
        "id":4,
        "grade":"Graad 6",
        "subject":"Lewensvaardigheid",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Positiewe selfagting",
        "category":"Flitskaarte",
        "question":"Wat is liggaamsbeeld?",
        "answer":"Die manier waarop jy oor jou liggaam dink en hoe jy daaroor voel."       
    },
    {
        "id":5,
        "grade":"Graad 6",
        "subject":"Lewensvaardigheid",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Positiewe selfagting",
        "category":"Flitskaarte",
        "question":"Wat is selfagting?",
        "answer":"Die manier waarop jy oor jouself as persoon dink en voel."       
    }, 
    {
        "id":6,
        "grade":"Graad 6",
        "subject":"Lewensvaardigheid",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Positiewe selfagting",
        "category":"Flitskaarte",
        "question":"Wat is fisiese kenmerke?",
        "answer":"Eienskappe van jou liggaam, byvoorbeeld blou oë of lang hare."       
    },
    {
        "id":7,
        "grade":"Graad 6",
        "subject":"Lewensvaardigheid",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Positiewe selfagting",
        "category":"Flitskaarte",
        "question":"Wat beteken die term 'eienskappe'?",
        "answer":"Kwaliteite wat 'n persoon besit, byvoorbeeld vriendelikheid of eerlikheid."       
    },
    {
        "id":8,
        "grade":"Graad 6",
        "subject":"Lewensvaardigheid",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Positiewe selfagting",
        "category":"Flitskaarte",
        "question":"Wat beïnvloed 'n mens se liggaamsbeeld?",
        "answer":"Media soos televisie, sosiale media en tydskrifte."       
    },
    {
        "id":9,
        "grade":"Graad 6",
        "subject":"Lewensvaardigheid",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Positiewe selfagting",
        "category":"Flitskaarte",
        "question":"Hoe ontwikkel ons 'n positiewe liggaamsbeeld?",
        "answer":"Glo met selfvertroue dat jy waardevol is en geliefd en gerespekteer behoort te word vir wie jy is."       
    },
    {
        "id":10,
        "grade":"Graad 6",
        "subject":"Lewensvaardigheid",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Positiewe selfagting",
        "category":"Flitskaarte",
        "question":"Hoe bou ons selfagting?",
        "answer":"Erken jou sterkpunte en verbeter dit. Versorg jou liggaam, eet gesond, oefen gereeld en kry genoeg slaap. Dit laat 'n mens goed voel wanneer jy goed lyk."       
    }
    
]